緊急法就到，大家提晒款入定午餐肉未

好似就打到黎咁

打狗 救人
後退向前望 一二一二腳
八月三十一去維園
九月一入機場